呢個時段係咪真係會有人睇無線唔睇VIU

老餅金曲50年VS. CHILL CLUB

我都睇緊chill club

羅敏莊真係唯一污點

Chill club淨係band都嬴咗

我懷疑無線啲人都想上CHILL CLUB

Thor又R歌唱

阿 Thor 先係最大污點呀!!!!!!

唱唔到就咪繼續唱啦

羅敏莊同佢老公藍到發黑
唱腔又老餅
Thor我都可以當隔離屋唱K

睇緊76台

咩？

女權之聲

其實3個主持可唔可以唱少啲
成日請嘉賓都唱唔到幾首
你地3個一人一兩首唱撚晒啦

又巨聲幫

空間改造王好睇d

應該係傾好唱得一首半首
出show斷首歌咁計錢...

Btw 佢個樂隊底同音質真係好過Cctvb幾百倍

CCTVB有BAND?